中國而家好強大，係世界強國，呼籲廢老廢中北上定居

看看祖國的發展

駁唔到

其實係，一邊講中國幾好幾勁
但又咁多人死落黎做野讀書

香港已是祖國的一部分了，定居香港就是定居祖國

衲dee好波